ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
.
NET
.
NET
ภาพ
ตัว
แกน
ติดตั้ง
ต้องการ
ใช้
งาน
ทันที
ติ๊ก
ทีเดียว
ก็ได้
ใช้
งาน
ต้องการ
ที่มา
ประหยัด
พื้นที่
บน
ดิสก์
ประเภท
เปลือง
พื้นที่
ขนาด
เพียง
เทคโนโลยี
รุ่น
ถัด
รุ่น
หน้า
สามารถ
แยก
โม
ดู
ล
โปรแกรม
สามารถ
ติดตั้ง
โม
ดู
ล
ใช้
งาน
หน้าจอ
ติดตั้ง
เบื้องต้น
ทั้งหมด
ติดตั้ง
โม
ดู
ล
เท่า
จำเป็น
ใช้
งาน
ประหยัด
พื้นที่
เพื่อให้
ติดตั้ง
สะดวก
ยิ่ง
เรียก
ใคร
ใช้
งาน
ไหน
คลิก
ทีเดียว
จนถึง
เทคโนโลยี
บริษัท
อื่น
ชุด
ติดตั้ง
สำหรับ
พัฒนา
โปรแกรม
แต่ละ
แนว
โชว์
สามารถ
ใหม่
ติดตั้ง
ไฟล์
ประเภท
อื่น
ASP
.
NET
Android
Azure
Azure
Azure
Blog
C
+
+
C
+
+
C
+
+
Cordova
Cordova
Crossplatform
Crossplatform
Crossplatform
Data
Data
DirectX
Django
F
Flask
Hadoop
IoT
Linux
ML
Mobile
Native
Node
.
js
Node
.
js
Office
Platform
Python
Python
Python
R
SQL
SharePoint
Studio
Studio
Studio
Studio
Studio
TypeScript
Unity
Universal
Visual
Visual
Visual
Visual
Visual
Web
Windows
Windows
Windows
Xamarin
addin
analytical
and
and
and
and
and
app
app
application
applications
cloud
desktop
desktop
development
development
development
development
development
development
development
development
development
development
development
development
development
development
development
extension
game
game
iOS
incl
.
incl
.
incl
.
incl
.
incl
.
incl
.
incl
.
incl
.
management
mobile
mobile
processing
science
services
stack
storage
support
tooling
web
with
with
with
with
with
workload
workload
workload
